唔想出街 唔想講野 唔想見人 唔想做野 剩係想死

最近又好抑鬱 連街都唔想出
出去買野食都驚左幾十分鐘先敢出
好驚撞到人 好驚見到人 唔想出街 唔想上堂

有咩事發生左？

冇發生咩事 但係成個人都好sad 好頹 好辛苦
唔想做人

聽下歌，做下運動

唔好聽人道聽途說啦
搵專業人士幫啦

戒丁

冇用

唔想成為病人

應該話唔想承認自己可能有精神病

打比我啦 話唔定可以幫到妳

有期心情差我都係咁

今晚沖個熱水涼早小小訓會好d

似係抑鬱症
睇咗醫生先好啲

Same here

同你一樣都係唔想講野唔想見人唔想做野覺得自己生活好頹廢但又改變唔到現狀

冇辦法 做過死廢青

放鬆，唔好太在意別人。唔洗迫自己去做野

講就易 做就難

真係會返唔到轉頭覺得生存呢樣嘢好吃力日日如是

搵啲野沉迷下，就唔會諗咁多無謂野。我都明如果真係抑鬱症都係要睇醫生。

打機 沉迷手機
記憶差 想煩惱都煩惱唔到

冇野好做 唔知做咩好

玩肝game 浪費時間
例如Gbf

有病就要睇醫生
你感冒都會啦
要明白其實情緒病係好正常
唔係冇人幫到你

我都好想死 無錢無朋友無工作乜都無